船公司最新的颱風指引

船公司最新的颱風指引: 己收到天文台已就颱風為船公司及碼頭作出之訊號安排:

22/8 18:00 三號強風訊號
23/8 00:01 八號烈風及暴風訊號 23/8 04:00 九號烈風或暴風增強信號
23/8 07:00 70%機會十號颶風信號
23/8 09:00 八號烈風及暴風訊號
請各單位做足防風準備'

最on9 係信哩啲

on撚9

00:00 - 八號
04:32 - 十號
07:20 - 八號
07:59 - 三號

樓豬小學未畢業 唔好怪佢